星座討論區👻

🤔🤔🤔

頭香

仆街詠衣camp狗

屌到佢仆街啦唔尊重

咁都比佢搶咗

好旺 出水比我

白羊

天蠍

me2 21/3

me 今個月15

=7

牙詠高竇5應機

遲你十幾日

Hi Kung Ka yan

2(7) 14先啱

跟

好耐無賭球，依排邊個準，想跟

留名後繼續摺埋

♓️

除咗Kung Ka yan全部都係燈

😂😂😂

有咩5開心咪講囉！

等我開心下吖嘛

燈全部都係燈

講緊啦 開唔開心

我表示唔同意，仲有我盧呢

盧包

9up唔好block我啊

😂😂😂👌

m...

變身在嗎？
有要事找你

跟我

金牛

有咩心水

已睡

做下cd rom先 廢事講錯野傷和氣

今天有冇中四連環？

佢訓緊覺 有咩事講底

咪理佢

佢miss左幾千蚊
Heheheheheheheheheheeheheheh

5理你

block左佢未

(多圖) 袁澧林 首次露bra演岀

廁姐same road

G

尊重

占逼加油

隨時能歡喜亦隨時嫌棄
這樣遺憾或者更完美

你為何要愛上說謊..
寧願你坦白說你不愛
我也可以裝得很灑脫
笑著說我都不愛了

你說你怕寂寞
所以才愛上我
我轉身過後
你沒有挽留

有冇金牛

小妹

redq 加油

Rip...

今晚不賭便是贏

系

各位早抖，聽日見

888888888

訓88

希杭 大船 上唔上好

回飛回到

12m missed

又對家12m

原來係雷主隊miss 12
重要比人入埋

屌

MISS埋第2次

垃圾過狗

客客客客

完全冇人

me is 人

人在遠方

係

無和唱

黎個朝早十連先

1

2

3

4

5

6

730嗰場有冇水跟，唔識美職

大波？？？

兩邊都有主力缺席
唔識睇
覺得9.5s 睇即場再入

等即場好d

韋拿19入球9助攻

nyc無7號

9up

唸唔到 我唔會買呢場

肯fg

我仲以為你係話係9隻以上

一叫就召喚到出黎

2c

Ccccccccccccc

應該係細咖喇
除非下半場主場好似意粉咁自己同自己玩刷角遊戲

已跟

唔知醒買唔到賽前9.5s

3c

4c

係咁2連 點賭

主fg

對左鼻哥

9.5s@1.94 全面進場

5c了

6c

有親角就連c 做乜鳩

9.5s 11.5s

乜都有得你買

9up手持左d咩？

nth.

賽前9.5
半場+5.5

1ll recognise 1ll

即係點？

9.5

唔似細

睇清楚d

有頭緒🤔

我亂up anyway 祝贏

7c

11.5s有足水先買少少

等緊0.5/1足水

買左10蚊

10c 就夠了

Cccccccccc

俾啲職業道德好喎，臨時演員都係演員

我一講野就冰c
洗唔洗講多d

夠10c之後先講

肯入波未？

快入球

可以去警署報失3c

未做野已經眼訓是否可悲

正常

可以有10c嗎

召喚連c雅

不了

80分鐘買0.5/1b

唔肯刷C入波未

唔刷c唔入球 要jump了

快喇快喇

連續入兩粒好無

客入一球喇-.-

屌 主1 0

不想做人了

是但入多球
nba啦

主1-0goal

rip

贏左鼻哥就像贏了世界

休息了

我買主fg

追和我黎緊個星期唔走堂 反cup我2個星期唔遲到

主ng

為左你可以努力讀書 客快入

我想讀書呀

9C

信我 主ng

boom

10c

咪爆鳩埋我個10.5s 走足成個星期堂嫁

刷角連c最可恥

頂實

3分鐘補時

客ng

差一球呀

得翻1分鐘

1:0 10c ft

小妹先行一步 大家得閒落黎探我

我緊隨其後

幾時先有正常聯賽賭...無買波好耐

9.5b 10.5s

易燃巴玩角膽

補飛咋

用10蚊跟普巴有冇得諗
10蚊贏2千5百幾萬

好

超勁

牛逼

點解可以無正評

小妹傷風

me2😢😢

小妹想4

去睇何楚明喇 好撚勁

屌 大傷風

好悶

[突發]超級世紀颶風正噬向美國

橙

呢啲風吹黎香港都幾大獲

岩岩正左

咁橙比多個

有朋友仲去左佛羅里達洲
希望佢無事

太好人

似要強制徹離？

招聘15歲少女上門打字陪傾偈 神秘毒L現身...

是咪打咸濕小說

家中玩手機起爭執 車長在妻面前跳樓亡

橙

正評俾伊布b的

好事黎

普b 番工未

放工番屋企仲要俾人jer

剛返到

咁晏
放7點？

今日可以遲d 老細不在

想派了

咁爽yy 可以蛇下王
唔洗打咭真係好

我

小妹排頭位

-.-moon post

cat5

大大獲咁

謝b

lm

香B

抽一個派100 求祝福

代香b, 盧留名

左右b

好能大獲吹正trumptrump

令我諗起超人唔救佢老豆個幕

原來有channel

點解學術台無美國風po

呢邊點派 抽？

日日蛇 自己好似廢人一樣

未有佢消息

超人我覺得好悶

開到月尾 希望唔會提早摺

通常抽紅字

你話事啦

東岸逼住走

系 食正

直接派我

悶就一定... 劇情重拍咁多次都一樣

頭十抽一算啦

ky派我

你下下2x1？

祝好運

上上2x1

唔係啊 亂篤 跟住睡覺

Batman 好睇好多 好多玩具

9月6買左角大🤔🤔🤔🤔🤔🤔

頭10抽1

裝B

這個逼裝得好

1. ky

盧

Mama 救我

香

redq
澧林
伊雞
ky

？

BVS唔講劇情 葉問個段 Batman 真係好型

舊Batman d打鬥.. 女人咁姐手姐腳

女朋友

真嫁.. 因為近排好忙 單雙邊有得度

@流浮

喱到有流浮單雙王

打名啦仆街

抵屌

佢個狂派博派 笑到我

redq
澧林
伊雞
ky
左右
心碎
謝b
華西

唔好介意佢個腦有啲事😅😅😅

😂😂😂👍🏻

失禮哂🙇🙇

我想要風po呀cat5風都無人討論

咁抽呢個

我好掛住你a

12.5%

請一定中我了

79.18%

就咁話

我係到la

又jer

無jer.... 中左

無廁仔 又杯9我

redq
澧林
伊雞
ky
左右
心碎
謝b
華西
廁

食乜

有冇我份兒

RedQ(迷香盧)
袁澧林:heart_eyes:
伊布拉希莫維奇
龔嘉欣bb
左右b(迷盧)
心碎(mama救我)
謝b
安東尼奧華西

-2

我我我

ok 夠10個！

長派長有

贏多d

抽中回一回歸先

一起身有錢乞

咁押韻

但你第11

係喎

😂😂😂😂

得閒睇下 贏派輸摺 雞注見笑了

左右TG me

有加埋你

冇我重抽啦-,-

單雙唔敢跟 好似純運咁

技術黎

亂篤完瞓覺 反正都係五十五十 好舒服

你錯過左啲野

做咩事

住貴D啦

澳門嗰邊點 想去

想買下大細

去咁多日澳門有咩玩

錢多真好

幾舒服，不過成間酒店大陸人

咁玩法 夠去旅行

逃避雖可恥但有用

賭場多唔多人食煙

殘晒喇

坐金莎車 金莎去威尼斯人

全部禁煙 有食煙房

好想好似詠咁日日羊

威記講緊3000蚊晚

抵 包唔包自助餐

去2日已經悶死

去啪啪啪姐

入唔到賭場
淨係玩個咩空中流水

你推二埸就有了

有道理

仲有8個月就入賭場

肥朱而家幾點收工

殺佢一個片甲不留

今日放假阿西面
最夜都係收10 早收6點9

新工？ 好過之前好多'？

一齊?

還好 可以接受 但今日又有間野打黎叫我見工但去到太古果度 唔多想去

下 成個收費區封?

我玩一鋪可能就走番出黎喊無錢

想去銀河 同女朋友去唔賭得大

我出面等你

好想快d收工 今晚食放題

最細咪500 細得去邊

今晚約左阿福

睇車

邊間arr~~

琴日同m子食飯 都叫佢睇車 佢仲想衝紅燈

我廢

極尚大喜屋

咁咪幾好
發脾氣啫

咁舊都3000 住永利算啦

都要 都危險既

有無人打LOL 我開朋友個ac幫緊佢上分

去吧

睇4肥朱出聲哄人先賭幾多

都炒到好大件事

今日放假?

廁姐住果度？

係
禮拜6番早

永利靚好多阿

一陣同小妹玩 吳浩康

射手 12/12

OK
但我幫緊銅學上分

今次x唔到手 出街俾x撞x

邊個再提佢 出街俾x 撞x

住勵宮喇 新酒店2000蚊咋嘛

😂😂👍🏻

睇緊路啦我

下次唔好講到咁嚴重

果陣佢都咁講過殷 同我差2分鐘左右

無眼睇😅復合番就好😅😅😅

好羨慕

普b有冇拍拖

唔好了 係我地2個太ON9

唉a0毒撚
冇目標 圈子冇岩既人

me2...

有$有女

賭得勁的多數有女
因為佢地有$又有時間

唯有擴闊圈子la
喱個post都仲有啲絲打既

搵你

唉
btw kaki呢 好似冇見過kaki既

不了 做1都唔掂

有

日日俾人jer

你

所以西面好仔黎
日日羊都唔yo女

無羊過。。。

就快踏入2字頭 如何部署

户口有2m？

我有3m

,,,,,

膠布

我唔會喇 大大個謝西棟係到

無意思的 20歲生日就入左黎日記 咁就一世

2蚊都有既 廿蚊就無啦

佢唔係到我都唔會😅

識到男朋友都好

但佢都唔係日記度了

時日如飛

學mama 9up賭角 準備上樓

變身去左邊

開左9個月了個post

自問無咩天份

俾西面困住左係狗籠上唔到網

前日買角大羊到買海之戀

我都係

花之戀就有😂

阿福你好阿 我知你有睇PO 但成日唔出聲

佢同我嘈左先會上日記

6m

WESTFACE

入左黎5個月 時間過得好快

唔怪得知你成日打野俾佢睇😂

今朝個場又羊

因為我地嬲果陣唔會搵大家
又想搵佢咪唯有依度講D野比佢聽

岩呀 不過愈黎愈少人 就摺

變身18c果埸 個個買細
佢買哂大 羊到上岸

有新血 好似係

我未追哂數 永遠長存

今朝派錢都無人

我無可能出現既時間

針哂

我重九先上水 88

睇到已經過左1個鐘

好似越來越少人了

你都去左搵艾希成日唔上水啦

我都係321

挽留

老屈

你fans黎

有無4月5生日既絲打

唔洗針咩

今日唔洗搵艾希?

正常...小妹淨係得燈水 隔離post中到啪啪聲

隔離post正數 哎 幾時到我地

詠仔

返學 無女

入晒tg group喇

猜包剪揼 有波入繼續踢 無波入就下場換

我輸左幾十個了

你channel 係咩 次次我冇跟你就好似會連羊

我冇group 加我

針曬啦
我琴日好彩ALL IN 2X1 輸唔曬
馬會得100就係ALL IN果100

有咁多輸

100萬

小妹我了

無咁多 100蚊姐

+我

又出Shake Shake薯條
又迫害我食

一陣去試下先

阿想食阿阿阿阿阿阿阿阿

咁妳可以

唔想落街

M記離屋企點解咁遠

唉 又想食
肥仔幾時減到

Darling I Want You 你竟不知

廢囉on9

23382338 一百條線

飛機華

never

比賽要緊牙

大肚腩 可以做燒腩仔了

點食60蚊一個人 比埋隻貓食咩

你真係不停中

講直覺 不用腦

樓主正仆街

買球就是講feel

個日仲有個16c

我諗緊去唔去見工阿
我今日唔想出去 我問佢第2日得唔得 佢問番我聽日早上9點得唔得
仆你個街 太古阿

TG 殺死了 LIHKG

係 果埸變身用一間海之戀羊左兩間返黎

叫埋比隔離屋

其實變身都幾9 5比返層我放租==

叫比我

betting gor廢5廢

勁過我

同變身差唔多勁

左右b check

無求什麼 無尋什麼 突破天地 但求夜深
奔波以後 能望見你 你可否知道麼

去跑個步好無呢出去

因住落雨喎

唔知做咩好而家好無聊 見到D女咁瘦又想學下人 但又未食野

介紹返(蝗網勿屌)

taylor swift 1989CON
Wildest dreams+Enchanted

放假都唔知JM9 好無聊

子華神

睇住個市

我都悶到死 訓係度就訓著

返工唔知JM9 好無聊

冇馬跑冇波賭 人生冇22

誰人在挑選 誰人又心酸

白羊遇到最愛卻一再兜兜轉

情願 碎心天蠍也怕太無緣

好撚悶呀 去完旅行後遺症

笑4

心碎天蠍

西面教左我角球了

癈，但個po好似有個幾勁

香港交易所
HKG: 0388 - 9月7日 下午2:54 [GMT+8]
209.60HKDPrice decrease1.20 (0.57%)

等緊佢跌 入來收息

法國小妹有得拎政府果3萬資助 如果有唔洗儲咁多學費

唔洗做到狗咁呢4個月

等市冧

要訓覺 不了

月供囉

而家調整完 又係咁升返

騰訊
HKG: 0700 - 9月7日 下午3:01 [GMT+8]
321.40HKDPrice decrease2.80 (0.86%)

320

你拎完 都係賭

教埋我

小妺處女

對你好 無人稀罕我好

小妹戒左賭 上黎吹水炸

小弟天蠍

可以月供 BOC抵玩
不過未試過 唔知實際係點

GUN

個波由對方球員踢出對方底線就會有角球

長知識了

西面好尾機

大神駕到！

西面神顯靈

嘈4了

尾機西

普巴可唔可以教埋我
本身月供緊3 66 823
早2日沽左3 同66

你推二場球-> 100k

岩岩先google完黎聽
呢首啦

點解沽3

而你情願孤單都不接受

貪佢個十送1咩
咪又係個價到扣

求求你保護我可是個 更差理由

朱古力幾時學結他呀

唔好嬲

係WO 要下個月LA

以後我叫朱古力 彈給你聽

邊個

估唔到又同路

其實我白羊座

捆綁不來如人馬座

@

@@?

食乜 你幾時生日ga

11月9

做咩

同我差唔多

傾向收息
用息來做短炒 包唔會死人
七月中入左1手0581 @3.97 有少少爽

中國東方集團
HKG: 0581 - 9月7日 下午3:43 [GMT+8]
6.22HKDPrice increase0.17 (2.81%)

5萬係閒錢？

有無人試左m記新包

幾百可以短炒啲咩

信用咭月供有積分賺

要大刺刺咁講買邊隻 定 想知近排睇緊咩先

其實一路想入2手0388
但唔知佢落得夠低未
個心想等200 但唔似有

香港交易所
HKG: 0388 - 9月7日 下午3:56 [GMT+8]
210.00HKDPrice decrease0.80 (0.38%)

2手

如果買波盤要200 短炒諗要7,8k閒錢
其實而家似亂買都有得分
度度都升緊咁 阿婆都識買

BOC

想知更多

有 我以前用boc月供939

想知咩

小妹山羊

你地都係月供?

有一種人5適合投資

以前
而家冇

頭肢王

2個fd係富途牛牛開左戶口咪諗住去過邊
823 緊係長供

蠢人 姐係我

有一種人5適合賭角

有一種人5適合賭博

有種人5適合拍拖

本小好似咩都做唔到咁

拎20K玩細股都得啦0400 1893 2382呢類

請善妹唔好精神分裂

留意細股 [black]黎玩模擬[/black]？

矛人理我

我介紹嗰個仲正 呢首mix埋第二首

個人認為 細股先係嬴錢既途徑 用模擬捉下路先 股票多野諗過賭波好多

HI

朱蛇話我個樣似26 27

明明相差一年都無

個人認為100k 推幾場 收山 仲快

係⋯ 推失都可以收山

你係?有誤會?

無野 起番底知邊個了
好耐架LA WO件事

偷左人地個1001黎開post

上個月尾ok 而家唔知

你先yr1
你去玩細股 唔熟 咪又係好快坐死
何不玩自己強項？

wildest dream + enchanted

仲炒股？賭角啦

agger

Agger

後生的真係唔怕博
我依d on9 冇本博

槓桿囉 但係唔孖展唔窩輪

Snapchat個定位功能 真係屌

你手機無

咩係snapchat

學識睇圖先啦

有冇班

有無parttime介紹 想放工返幾個鐘

有 比女朋友開左個新功能
睇到我係邊

你都係賭波 啦

我都想 介紹埋我

100k夠去10次日本

Google

你個死人妖 一時男一時女

垃圾

咩圖先 陰陽燭?

XABCD W/M Fibonacci .....太多

陰陽人 依到大把

咁快學呢啲

唔學呢D學咩...交左咁多學費
期指倉都要學點睇啦

我雙魚座

有女朋友

有冇處女男

有冇人覺得馬會個app d色暗左🤔

你大戶個特別版 俾狗會bookmark check住

詠巴扑左三日女又羊$ 好搶口

咪又係唔好用

會唔會掛住初戀？

唔會啦，過左去既野就算，活在當下

你羊左4倍

咪你

處女就無哂

西面食晒好尾機

收到wind今個月未洗見board

唔好尾
西面好仔黎 羊好多都唔yo女

呀妹係邊

多倫多

得我信你

7月獅子LM

返去 唔係去
rich

如果佢果日有節目又約好晒
我咁突然出現會係驚定喜
我琴日同佢傾計 問佢第一次自己過生日打算點慶祝佢話未諗到

1001

會唔會約左人架

我都諗緊
我都係唔過去喇

我想問個問題請問而家幾點？

做咩者 你

如果有6點 係時候閃

人哋同男朋友過呀

你殺左我啦

咪係 有可能
會唔會寄野過去阿打算？

點解你要講呢啲説話

閃未

妹控

啊！！！！！！！！

freestyle
yo 9菜問我地幾點
肥朱答你而家6點

ohohohoh night

同我慶祝 唔想話你知

ohohoh night long

我每年都會寫張生日卡比佢
今年佢會唔會 唔再期待呢張卡

作最壞打算

照寄啦

點會啊

加多份禮物

有時有d野冇得勉強。。。

因為中環d女仔露三點

。。。。。。

屌爆你個西！！！！！！

唔好呀

come on baby

sorry香B

屌臭你！！！！！

菊花都爆埋你！！！！！

屌屌屌屌屌屌！！！！

系 我抵屌

知就好！！！！！

好 咁鬧我

收嗲啦

好，快！

道歉啦仆街

露出胸部呀！！！！！

有冇ky!?!?!!?!

用牛油頂住先

生日卡加來回機票有無得諗

冇帶過嚟啊夾硬嚟牙

有無其他野？

肥朱啲rap令人好尷尬.....

尊重啦

我勁

你勁

屌你老母臭化西
十蚊九隻麥樂雞

有冇手足知 仲有幾多場美職

肥朱學野

想送香水但係寄唔到

屌你老母on99
請你家姐食賓周

食咩好

屌你阿爸劉德華
匿埋係房食大麻

。。。。。中文唔好麻我

集運

搵我？

去左通利一陣姐 你地做咩痴哂線

屌你家姐熊啤啤
飲完咖啡食沙嗲

屌你細佬用電腦
返學冇帶數學簿

走轉泰國飲耶青
入埋gay bar真坑爹

好彩仲有個老母
搵錢俾我鋪鋪賭

唔押

樓g有啲野真係唔好勉強

點解唔押😭

是

伊布希拉莫維奇
麻煩請你收收皮

ok

都唔係話緊你

好球

你飛佢？

香香公主迷左盧
就似一條不歸路

劈死你

西面派膠都型D

🚬

七點三十又二分
星座討論齊膠Fun

中南海

5食ARRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR

蘇煙

悶悶地 飲返枝啤先

請妳愛我 請妳愛我 ~

OK

尖蛇今日睇中邊場

cause there we are again on that
little town street
you almost ran the red cause you were
lookin’ over at me
wind in my hair, i was there
i remember it all too well

一場都睇5中

and i know it's long gone and That magic's not here no more
and i might be okay but i’m not fine at all..

o..no

tg ask

夢大, 心事台的明星

發光發熱

咁西面一定係心事台的男神了

紅Q, 心事台的襟兄弟

Cause we're young and we're reckless

We'll take this way too far and leave you breathless

Or with a nasty scar

Got a long list of ex-lovers

They'll tell you I'm insane

But I got a blank space baby

And I'll write your name

呢套咩黎

呢到有冇ching睇太宰治

月色真美，好撚柒正，已經翻煲緊

笑你老木

劈死佢

出家還俗

中晒劇毒

有偶無獨

個頭好綠

人間失格

讀毛語錄

Yo yo
你地呢班連登仔
事非不分樣樣都咁齊
入面 仲充滿住小學雞
屌撚柒曬你地老母閪
Yo yo

漏左check

數攬王

想拜讀下，入門讀邊本先好d

我正式宣布月色真美係2017 最佳原創番

有無人聲討詠狗 現充

你老母 係channel 放閃弱待單身狗-,-
quit了

好飲

啱呀出街啦吾好玩ps4了

個晚我入幾多球呀

好波不如好運

下星期一出發去北京 之後飛日本玩 20號先會些牙返心水
抖下
不過有邊場想知 都可以TG我問下

輸4小妹了 專心返學鳥

我都想返學

你說把愛情放下會走更遠

將男b 刀輸4

ok

去日本撚鹿？

將男 依家讀咩

去北海道自駕玩下
上星期終於了結最後一件心事 散心半個月

西面神又串人

車埋我ok?

單拖？

YES 我慣左自己一個的

OK 10號北海道等

call下日本G

作伴有我夢我影我身

不了 我食下野睇下風景就好

啱牙，雞蟲死全家

岩呀 利伸冇呢個經驗

「拉麵二郎 札幌店」基本情報

日文名稱 ラーメン二郎 札幌店
地址 北海道札幌市北區北
NO.3 【すみれ 札幌すすきの店】

札幌老字號味噌拉麵店，“すみれ（Sumire）”。

排名第三位的是位於札幌市中央區的“すみれ（Sumire）系列”的分店，「すみれ（Sumire） 札幌薄野店」。すみれ（Sumire）拉麵，以醇厚的味噌口味而聞名日本全國。很多人甚至都說老字號的すみれ是味噌拉麵的鼻祖。

「すみれ（Sumire） 札幌薄野店」 外觀
「すみれ（Sumire） 札幌薄野店」 外觀
「すみれ（Sumire） 札幌薄野店」位在代表北海道的歡樂街，繁華的「すすきの（薄野）」居酒屋街上。大概在居酒屋街的正中位置。日本人都喜好“飲んだ後に締めのラーメンを食う”，就是說“喝完了酒之後再去吃一碗拉麵作結尾”。因此「すみれ 札幌薄野店」的人氣甚至超過了同樣在札幌市豐平區的「すみれ 札幌本店」。

「すみれ 札幌薄野店」的招牌拉麵：すみれ味噌拉麵（900日圓）
「すみれ 札幌薄野店」的招牌拉麵：すみれ味噌拉麵（900日圓）
招牌拉麵「すみれ味噌拉麵」的湯頭表面上浮著一層厚厚的豬油油膜。將絞肉、蘆筍和切碎的叉燒等豐富的配料融於湯頭之中，一碗900日圓。代表了北海道乃至全日本之味噌拉麵的風格。推薦第一次來札幌遊玩的遊客一定要來吃一碗！

「すみれ 札幌薄野店」基本情報

日文名稱 すみれ 札幌すすきの店
地址 北海道札幌市中央區南3條西3-9-2
營業時間 11:00-第二天2:00，[星期日]11:00-17:00，[星期一]17:00-第二天2:00
座席數 24席
公休日 基本無休（偶爾會有不定期休息）
交通 從札幌市營地鐵南北線「すすきの（薄野）」車站步行約2分鐘即達

請你一定要食呢間

The referee was banned for life.

South Africa v Senegal has to be replayed.

Here's more: bbc.in/2w8Cbdl
假波要重賽 狗會會唔會收返舊錢？

9up浪子

太空人

拉麵正

加油啦

其實我KAI子黎炸

有無拉麵撚認同食幼麵=屎

俊文

沾麵喇

個樣好型

我食河粉

無食過台風唔好話自己鍾意食拉麵

咩shi ar le

又得姐

食完成個澳門咁
滿目瘡痍

Tsuta

西面搵果個唔係我黎

哇屌

別天神

洗腎牙

大哥請小妹去ok?

淨係食過元朗d拉麵
彩，一人前，焰
牛屎仔

上次去間野有陣臭味

旺角？ 荃灣先我地頭

荃灣牙

傻架 甘能正都臭

唔係碗麵臭牙
係一行入去就聞到陣味

食多幾次會上癮牙

霸嗎

油麵

一乾三濕

呢個係舊時廣東人o既傳統
以前d面店講o既係「一乾三濕」
即係麵、湯、茶、汁 四樣
無論你食雲吞麵 雲吞撈麵 都一定要上齊呢四樣
如果你食撈麵 最正宗最傳統o既食法應該係先飲茶漱口
之後加醬油落兜湯度 食幾啖麵 含一啖湯
一野噴落個小二身上
「屌! 咁難食點食呀! 」

咁個店家就知你係行家 會打番個7折比你

拉麵愛好者
我會咁排
豚王 一蘭 別天神/霸嗎
啱啱食左tsuta真心好食
醬油好香
可以去食下

最怕一邊忙呀忙一邊回想那舊時光

登龍街

做人好累

變身咪好

三田制麵最好味

係羨慕佢有人餵

又去左sky?

間野其實好好..啤酒唔貴

小妹揀永年

樓g好波

唔好quote

今日第二次.....

晏晝有開？

wing 今次用左幾＄

me

10000

選左3x場==

有冇去賭場

手機個喇叭壞左 但佢換左我成個mon

邊度黎？

元朗

個陣我十點落去玩一陣再陪佢

咪扮啦 女人全部仆街黎

想比你cow了

尖沙咀有喎，試下先

豚王ok 一蘭真係不了

其實佢講果幾間得tsuta ok

未夠20.....

......

大佢double

一蘭俾狗食

日本食得多拉画，香港好難有岩食

994

995

996

997

999

1000